#. extracted from ../locale/en-US/messages.properties, ./locale/zh-CN/messages.properties
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
<<<<<<< HEAD:intl/pofile/zh-CN/messages.properties.po
"POT-Creation-Date: 2009-01-21 01:13+0800\n"
=======
"POT-Creation-Date: 2009-01-19 17:02+0800\n"
>>>>>>> 75661814e2869f7c84779e792c95bb3089a4028a:intl/pofile/zh-CN/messages.properties.po
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.1.1\n"

#: Condiments
msgid "Condiments"
msgstr "调味设定"

#: Currency Exchange
msgctxt "Currency Exchange"
"Currency Exchange"
msgid "Currency Exchange"
msgstr "Currency Exchange"

#: Departments
msgid "Departments"
msgstr "产品部门设定"

#: Promotions
msgid "Promotions (inactive)"
msgstr "促销管理 (未启用)"

#: Employees
msgid "Employees"
msgstr "员工管理"

#: Function Panel Configuration
msgid "Function Panel Configuration"
msgstr "Function Panel Configuration"

#: Data Import/ Export
msgid "Data Import/ Export"
msgstr "Data Import/ Export"

#: Jobs
msgid "Jobs"
msgstr "工作内容设定"

#: Image Manager
msgid "Image Manager (inactive)"
msgstr "Image Manager (inactive)"

#: Locale and Keyboard Mapping
msgid "Language and Keyboard Mapping"
msgstr "Language and Keyboard Mapping"

#: Product Groups
msgid "Product Groups"
msgstr "Product Groups"

#: Products
msgid "Products"
msgstr "产品管理"

#: Price Level Schedule
msgid "Price Level Schedule"
msgstr "Price Level Schedule"

#: Reports
msgid "Reports"
msgstr "Reports"

#: Roles
msgid "Roles"
msgstr "权限管理"

#: Stock Control
msgid "Stock Control"
msgstr "Stock Control"

#: System Backup
msgid "System Backup (inactive)"
msgstr "System Backup (inactive)"

#: General Options
msgid "General Options"
msgstr "General Options"

#: Taxes
msgid "Taxes"
msgstr "Taxes Report"

#: Date and Time
msgid "Date & Time"
msgstr "Date & Time"

#: Store Contact
msgid "Store Contact"
msgstr "Store Contact"

#: Devices
msgid "Devices"
msgstr "Devices"

#: aaareports
msgid "aaareports"
msgstr "aaareports"

#: Accounting Report
msgid "Accounting Report"
msgstr "Accounting Report"

#: Attendance Record
msgid "Attendance Record"
msgstr "Attendance Record"

#: Cash by Clerk
msgid "Cash Report"
msgstr "Cash Report"

#: Department List
msgid "Department List"
msgstr "Department List"

#: Inventory Report
msgid "Stock Report"
msgstr "Stock Report"

#: Print Label
msgid "Print Label"
msgstr "Print Label"

#: Product List
msgid "Product List"
msgstr "Product List"

#: Product Sales
msgid "Sales Report"
msgstr "Sales Report"

#: Taxes Report
msgid "Taxes Report"
msgstr "Taxes Report"

#: User List
msgid "User List"
msgstr "User List"

#: receipt.desc
msgid ""
"This function issues a post-finalization receipt. The parameter should be 1 "
"or 2, indicating the printer to issue the receipt on. If no parameter is "
"given, the receipt will be printed on all enabled receipt printers."
msgstr ""
"This function issues a post-finalization receipt. The parameter should be 1 "
"or 2, indicating the printer to issue the receipt on. If no parameter is "
"given, the receipt will be printed on all enabled receipt printers."

#: receipt.label
msgctxt "receipt.label"
msgid "Issue Receipt"
msgstr "Issue Receipt"

#: receipt.name
msgctxt "receipt.name"
msgid "Issue Receipt"
msgstr "Issue Receipt"

#: guestcheck.desc
msgid ""
"This function issues a guest check. The parameter should be 1 or 2, "
"indicating the printer to issue the guest check on. If no parameter is "
"given, the guest check will be printed on all enabled guest check printers."
msgstr ""
"This function issues a guest check. The parameter should be 1 or 2, "
"indicating the printer to issue the guest check on. If no parameter is "
"given, the guest check will be printed on all enabled guest check printers."

#: guestcheck.label
msgctxt "guestcheck.label"
msgid "Issue Guest Check"
msgstr "Issue Guest Check"

#: guestcheck.name
msgctxt "guestcheck.name"
msgid "Issue Guest Check"
msgstr "Issue Guest Check"

#: pricelevelshift.desc
msgid ""
"This function shifts the current price level up by 1. No parameter is "
"needed."
msgstr ""
"This function shifts the current price level up by 1. No parameter is "
"needed."

#: pricelevelshift.label
msgctxt "pricelevelshift.label"
msgid "Price Level Shift"
msgstr "价格设定切换"

#: pricelevelshift.name
msgctxt "pricelevelshift.name"
msgid "Price Level Shift"
msgstr "价格设定切换"

#: pricelevel1.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 1. The parameter must be 1."
msgstr ""
"This function sets the current price level to 1. The parameter must be 1."

#: pricelevel1.label
msgctxt "pricelevel1.label"
msgid "Price Level 1"
msgstr "价格设定 1"

#: pricelevel1.name
msgctxt "pricelevel1.name"
msgid "Price Level 1"
msgstr "价格设定 1"

#: pricelevel2.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 2. The parameter must be 2."
msgstr ""
"This function sets the current price level to 2. The parameter must be 2."

#: pricelevel2.label
msgctxt "pricelevel2.label"
msgid "Price Level 2"
msgstr "价格设定 2"

#: pricelevel2.name
msgctxt "pricelevel2.name"
msgid "Price Level 2"
msgstr "价格设定 2"

#: pricelevel3.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 3. The parameter must be 3."
msgstr ""
"This function sets the current price level to 3. The parameter must be 3."

#: pricelevel3.label
msgctxt "pricelevel3.label"
msgid "Price Level 3"
msgstr "价格设定 3"

#: pricelevel3.name
msgctxt "pricelevel3.name"
msgid "Price Level 3"
msgstr "价格设定 3"

#: pricelevel4.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 4. The parameter must be 4."
msgstr ""
"This function sets the current price level to 4. The parameter must be 4."

#: pricelevel4.label
msgctxt "pricelevel4.label"
msgid "Price Level 4"
msgstr "价格设定 4"

#: pricelevel4.name
msgctxt "pricelevel4.name"
msgid "Price Level 4"
msgstr "价格设定 4"

#: pricelevel5.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 5. The parameter must be 5."
msgstr ""
"This function sets the current price level to 5. The parameter must be 5."

#: pricelevel5.label
msgctxt "pricelevel5.label"
msgid "Price Level 5"
msgstr "价格设定 5"

#: pricelevel5.name
msgctxt "pricelevel5.name"
msgid "Price Level 5"
msgstr "价格设定 5"

#: pricelevel6.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 6. The parameter must be 6."
msgstr ""
"This function sets the current price level to 6. The parameter must be 6."

#: pricelevel6.label
msgctxt "pricelevel6.label"
msgid "Price Level 6"
msgstr "价格设定 6"

#: pricelevel6.name
msgctxt "pricelevel6.name"
msgid "Price Level 6"
msgstr "价格设定 6"

#: pricelevel7.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 7. The parameter must be 7."
msgstr ""
"This function sets the current price level to 7. The parameter must be 7."

#: pricelevel7.label
msgctxt "pricelevel7.label"
msgid "Price Level 7"
msgstr "价格设定 7"

#: pricelevel7.name
msgctxt "pricelevel7.name"
msgid "Price Level 7"
msgstr "价格设定 7"

#: pricelevel8.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 8. The parameter must be 8."
msgstr ""
"This function sets the current price level to 8. The parameter must be 8."

#: pricelevel8.label
msgctxt "pricelevel8.label"
msgid "Price Level 8"
msgstr "价格设定 8"

#: pricelevel8.name
msgctxt "pricelevel8.name"
msgid "Price Level 8"
msgstr "价格设定 8"

#: pricelevel9.desc
msgid ""
"This function sets the current price level to 9. The parameter must be 9."
msgstr ""
"This function sets the current price level to 9. The parameter must be 9."

#: pricelevel9.label
msgctxt "pricelevel9.label"
msgid "Price Level 9"
msgstr "价格设定 9"

#: pricelevel9.name
msgctxt "pricelevel9.name"
msgid "Price Level 9"
msgstr "价格设定 9"

#: shifttax.desc
msgid ""
"This function shifts current item's tax status. The parameter field can be "
"used to program a specific tax status. If a preset tax status is programmed, "
"this function changes the current item to the preset tax status; otherwise, "
"it shifts the item to the next tax status."
msgstr ""
"This function shifts current item's tax status. The parameter field can be "
"used to program a specific tax status. If a preset tax status is programmed, "
"this function changes the current item to the preset tax status; otherwise, "
"it shifts the item to the next tax status."

#: shifttax.label
msgctxt "shifttax.label"
msgid "Shift Tax"
msgstr "税别切换"

#: shifttax.name
msgctxt "shifttax.name"
msgid "Shift Tax"
msgstr "税别切换"

#: discountByPercentage.desc
msgid ""
"This function registers a percentage-based discount. The parameter field can "
"be used to program a preset percentage. If no preset percentage is "
"programmed, the discount percentage is read from the input line."
msgstr ""
"This function registers a percentage-based discount. The parameter field can "
"be used to program a preset percentage. If no preset percentage is "
"programmed, the discount percentage is read from the input line."

#: discountByPercentage.label
msgid "%-"
msgstr "%-"

#: discountByPercentage.name
msgid "Percentage Discount"
msgstr "折扣百分比"

#: discountByAmount.desc
msgid ""
"This function registers a reduction. The parameter field can be used to "
"program a preset reduction amount. If no preset amount is programmed, the "
"discount amount is read from the input line."
msgstr ""
"This function registers a reduction. The parameter field can be used to "
"program a preset reduction amount. If no preset amount is programmed, the "
"discount amount is read from the input line."

#: discountByAmount.label
msgid "-"
msgstr "-"

#: discountByAmount.name
msgid "Reduction"
msgstr "折扣金额"

#: surchargeByPercentage.desc
msgid ""
"This function registers a percentage surcharge. The parameter field can be "
"used to program a preset surcharge. If no preset surcharge is programmed, "
"the surcharge percentage is read from the input line."
msgstr ""
"This function registers a percentage surcharge. The parameter field can be "
"used to program a preset surcharge. If no preset surcharge is programmed, "
"the surcharge percentage is read from the input line."

#: surchargeByPercentage.label
msgid "%+"
msgstr "%+"

#: surchargeByPercentage.name
msgid "Surcharge"
msgstr "附加费百分比"

#: surchargeByAmount.desc
msgid ""
"This function registers an addition. The parameter field can be used to "
"program a preset addition amount. If no preset amount is programmed, the "
"amount is read from the input line."
msgstr ""
"This function registers an addition. The parameter field can be used to "
"program a preset addition amount. If no preset amount is programmed, the "
"amount is read from the input line."

#: surchargeByAmount.label
msgid "+"
msgstr "+"

#: surchargeByAmount.name
msgid "PLUS"
msgstr "附加费金额"

#: cash.desc
msgid ""
"This function registers a cash payment. The parameter field can be used to "
"program a preset cash apayment amount. If no preset is programmed, the "
"payment amount is read from the input line  If the input line is also blank, "
"a quick cash payment is registered."
msgstr ""
"This function registers a cash payment. The parameter field can be used to "
"program a preset cash apayment amount. If no preset is programmed, the "
"payment amount is read from the input line  If the input line is also blank, "
"a quick cash payment is registered."

#: cash.label
msgctxt "cash.label"
msgid "Cash"
msgstr "现金付款"

#: cash.name
msgctxt "cash.name"
msgid "Cash"
msgstr "现金付款"

#: keypress.desc
msgid ""
"This function simulates a series of key presses. The parameter field "
"contains the string of key characters to press."
msgstr ""
"This function simulates a series of key presses. The parameter field "
"contains the string of key characters to press."

#: keypress.label
msgid "Key"
msgstr "Key"

#: keypress.name
msgid "Keypress"
msgstr "键入字符串"

#: clear.desc
msgid ""
"This function clears the input line. The parameter field must not be altered"
msgstr ""
"This function clears the input line. The parameter field must not be altered"

#: clear.label
msgctxt "clear.label"
msgid "Clear"
msgstr "清除键"

#: clear.name
msgctxt "clear.name"
msgid "Clear"
msgstr "清除键"

#: enter.desc
msgid ""
"This function simulates pressing the 'Enter' key. The parameter field must "
"not be altered"
msgstr ""
"This function simulates pressing the 'Enter' key. The parameter field must "
"not be altered"

#: enter.label
msgctxt "enter.label"
msgid "Enter"
msgstr "输入键"

#: enter.name
msgctxt "enter.name"
msgid "Enter"
msgstr "输入键"

#: quantity.desc
msgid ""
"This function sets the quantity to the value entered on the input line. The "
"parameter field must not be altered"
msgstr ""
"This function sets the quantity to the value entered on the input line. The "
"parameter field must not be altered"

#: quantity.label
msgid "X"
msgstr "X"

#: quantity.name
msgid "Quantity"
msgstr "乘号键"

#: subtotal.desc
msgid ""
"This function registers a subtotal. The parameter field must not be altered"
msgstr ""
"This function registers a subtotal. The parameter field must not be altered"

#: subtotal.label
msgid "SUB TOTAL"
msgstr "小计键"

#: subtotal.name
msgid "Sub Total"
msgstr "Sub Total"

#: traymarker.desc
msgid ""
"This function registers a tray marker. The parameter field must not be "
"altered"
msgstr ""
"This function registers a tray marker. The parameter field must not be "
"altered"

#: traymarker.label
msgctxt "traymarker.label"
msgid "Tray Marker"
msgstr "标记键"

#: traymarker.name
msgctxt "traymarker.name"
msgid "Tray Marker"
msgstr "标记键"

#: cancel.desc
msgid "This function cancels the current order. No parameter is needed."
msgstr "此功能为仿真删除键 - Cancel. 不需输入任何参数值."

#: cancel.label
msgctxt "cancel.label"
msgid "Cancel"
msgstr "删除键"

#: cancel.name
msgctxt "cancel.name"
msgid "Cancel"
msgstr "删除键"

#: plusearch.desc
msgid ""
"This function allows the operator to perform a Product search. No parameter "
"is needed."
msgstr ""
"This function allows the operator to perform a Product search. No parameter "
"is needed."

#: plusearch.label
msgctxt "plusearch.label"
msgid "Product Search"
msgstr "产品搜寻"

#: plusearch.name
msgctxt "plusearch.name"
msgid "Product Search"
msgstr "产品搜寻"

#: pushqueue.desc
msgid ""
"This function queues the current order and readies the register for a new "
"order. No parameter is needed."
msgstr ""
"This function queues the current order and readies the register for a new "
"order. No parameter is needed."

#: pushqueue.label
msgctxt "pushqueue.label"
msgid "Queue Order"
msgstr "暂存键"

#: pushqueue.name
msgctxt "pushqueue.name"
msgid "Queue Order"
msgstr "暂存键"

#: pullqueue.desc
msgid ""
"This function allows the operator to recall a queued order. No parameter is "
"needed."
msgstr ""
"This function allows the operator to recall a queued order. No parameter is "
"needed."

#: pullqueue.label
msgctxt "pullqueue.label"
msgid "View Queue"
msgstr "检视暂存键"

#: pullqueue.name
msgctxt "pullqueue.name"
msgid "View Queue"
msgstr "检视暂存键"

#: modifyitem.desc
msgid ""
"This function allows the operator to modify a registered item. No parameter "
"is needed."
msgstr ""
"This function allows the operator to modify a registered item. No parameter "
"is needed."

#: modifyitem.label
msgid "Modify"
msgstr "Modify"

#: modifyitem.name
msgid "Modify Item"
msgstr "修改键"

#: voidItem.desc
msgid "This function voids the last transaction. No parameter is needed."
msgstr "此功能为仿真删除键 - VOID. 不需输入任何参数值."

#: voidItem.label
msgctxt "voidItem.label"
msgid "VOID"
msgstr "删除键"

#: voidItem.name
msgctxt "voidItem.name"
msgid "VOID"
msgstr "删除键"

#: houseBon.desc
msgid ""
"This function marks the current item as 'on-the-house'. No parameter is "
"needed."
msgstr ""
"This function marks the current item as 'on-the-house'. No parameter is "
"needed."

#: houseBon.label
msgctxt "houseBon.label"
msgid "House BON"
msgstr "赠送品"

#: houseBon.name
msgctxt "houseBon.name"
msgid "House BON"
msgstr "赠送品"

#: signOff.desc
msgid "This function signs off the current operator. No parameter is needed."
msgstr "此功能为仿真注销键 - Sign Off. 不需输入任何参数值."

#: signOff.label
msgctxt "signOff.label"
msgid "Sign Off"
msgstr "注销键"

#: signOff.name
msgctxt "signOff.name"
msgid "Sign Off"
msgstr "注销键"

#: currencyConvert.desc
msgid ""
"This function registers a currency conversion. The parameter indicates the "
"currency code to convert from and must be filled."
msgstr ""
"This function registers a currency conversion. The parameter indicates the "
"currency code to convert from and must be filled."

#: currencyConvert.label
msgctxt "currencyConvert.label"
msgid "Currency Exchange"
msgstr "汇率设定"

#: currencyConvert.name
msgctxt "currencyConvert.name"
msgid "Currency Exchange"
msgstr "汇率设定"

#: changeToCurrentLevel.desc
msgid ""
"This function resets the current price level. If the price level schedule is "
"active, the currently scheduled level is restored. If the price level "
"schedule is not active, or if no schedule has been defined, the price level "
"reverts to the system/user default. No parameter is needed."
msgstr ""
"This function resets the current price level. If the price level schedule is "
"active, the currently scheduled level is restored. If the price level "
"schedule is not active, or if no schedule has been defined, the price level "
"reverts to the system/user default. No parameter is needed."

#: changeToCurrentLevel.label
msgctxt "changeToCurrentLevel.label"
msgid "Reset Price Level"
msgstr "重设价格设定"

#: changeToCurrentLevel.name
msgctxt "changeToCurrentLevel.name"
msgid "Reset Price Level"
msgstr "重设价格设定"

#: silentsignoff.desc
msgid ""
"This function allows a silent switch to the user specified in the paramter "
"field using password from the input buffer. The parameter field must be set "
"to the username of the user to switch to."
msgstr ""
"This function allows a silent switch to the user specified in the paramter "
"field using password from the input buffer. The parameter field must be set "
"to the username of the user to switch to."

#: silentsignoff.label
msgctxt "silentsignoff.label"
msgid "Silent User Switch"
msgstr "安静切换员工模式"

#: silentsignoff.name
msgctxt "silentsignoff.name"
msgid "Silent User Switch"
msgstr "安静切换员工模式"

#: quicksignoff.desc
msgid ""
"This function allows the current user to enter a password and quickly switch "
"to the user identified by that password. No parameter is needed."
msgstr ""
"This function allows the current user to enter a password and quickly switch "
"to the user identified by that password. No parameter is needed."

#: quicksignoff.label
msgid "Change Clerk"
msgstr "Change Clerk"

#: quicksignoff.name
msgid "Quick User Switch"
msgstr "快速切换员工模式"

#: dispatch.desc
msgid ""
"This function dispatches a command to a controller. The parameter field "
"should be a comma-separated list of arguments, with the first argument being "
"the command name, the second argument the data to pass to the command, and "
"the third argument the controller handling the command."
msgstr ""
"This function dispatches a command to a controller. The parameter field "
"should be a comma-separated list of arguments, with the first argument being "
"the command name, the second argument the data to pass to the command, and "
"the third argument the controller handling the command."

#: dispatch.label
msgctxt "dispatch.label"
msgid "Dispatch"
msgstr "Dispatch"

#: dispatch.name
msgctxt "dispatch.name"
msgid "Dispatch"
msgstr "Dispatch"

#: return.desc
msgid ""
"This function registers a return of an item for refund. No parameter is "
"needed."
msgstr ""
"This function registers a return of an item for refund. No parameter is "
"needed."

#: return.label
msgctxt "return.label"
msgid "Refund"
msgstr "销货退回键"

#: return.name
msgctxt "return.name"
msgid "Refund"
msgstr "销货退回键"

#: creditcard.desc
msgid ""
"This function registers a credit card payment. The parameter field should be "
"set to the credit type."
msgstr ""
"This function registers a credit card payment. The parameter field should be "
"set to the credit type."

#: creditcard.label
msgctxt "creditcard.label"
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡付款键"

#: creditcard.name
msgctxt "creditcard.name"
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡付款键"

#: giftcard.desc
msgid ""
"This function registers a gift card payment. The parameter field should be "
"set to the gift card type."
msgstr ""
"This function registers a gift card payment. The parameter field should be "
"set to the gift card type."

#: giftcard.label
msgctxt "giftcard.label"
msgid "Gift Card"
msgstr "礼品卡付款键"

#: giftcard.name
msgctxt "giftcard.name"
msgid "Gift Card"
msgstr "礼品卡付款键"

#: addmemo.desc
msgid ""
"This function adds an open memo to an item in the cart. The parameter field "
"must be empty."
msgstr ""
"This function adds an open memo to an item in the cart. The parameter field "
"must be empty."

#: addmemo.label
msgctxt "addmemo.label"
msgid "Add Memo"
msgstr "备注键"

#: addmemo.name
msgctxt "addmemo.name"
msgid "Add Memo"
msgstr "备注键"

#: addcondiment.desc
msgid ""
"This function registers a gift card payment. The parameter field must be "
"empty."
msgstr ""
"This function registers a gift card payment. The parameter field must be "
"empty."

#: addcondiment.label
msgctxt "addcondiment.label"
msgid "Add Condiment"
msgstr "调味键"

#: addcondiment.name
msgctxt "addcondiment.name"
msgid "Add Condiment"
msgstr "调味键"

#: surchargePretaxByPercentage.desc
msgid ""
"This function registers a pretax order surcharge by percentage. The "
"parameter field can be used to program a preset percentage. If no preset "
"percentage is programmed, the surcharge percentage is read from the input "
"line."
msgstr ""
"This function registers a pretax order surcharge by percentage. The "
"parameter field can be used to program a preset percentage. If no preset "
"percentage is programmed, the surcharge percentage is read from the input "
"line."

#: surchargePretaxByPercentage.label
msgctxt "surchargePretaxByPercentage.label"
msgid "Pretax Order Surcharge"
msgstr "税前附加费百分比"

#: surchargePretaxByPercentage.name
msgctxt "surchargePretaxByPercentage.name"
msgid "Pretax Order Surcharge"
msgstr "税前附加费百分比"

#: discountPretaxByPercentage.desc
msgid ""
"This function registers a pretax order discount by percentage. The parameter "
"field can be used to program a preset percentage. If no preset percentage "
"is programmed, the discount percentage is read from the input line."
msgstr ""
"This function registers a pretax order discount by percentage. The parameter "
"field can be used to program a preset percentage. If no preset percentage "
"is programmed, the discount percentage is read from the input line."

#: discountPretaxByPercentage.label
msgctxt "discountPretaxByPercentage.label"
msgid "Pretax Order Discount"
msgstr "税前折扣百分比"

#: discountPretaxByPercentage.name
msgctxt "discountPretaxByPercentage.name"
msgid "Pretax Order Discount"
msgstr "税前折扣百分比"

#: acl_user_dummy
msgid "dummy"
msgstr "样本数据"

#: acl_override_default_price_level
msgid "Override Default Price Level"
msgstr "不受 '预设价格设定' 之限制"

#: acl_change_price_level
msgid "Change Price Level"
msgstr "变更价格设定"

#: acl_set_price_level_1
msgid "Set Price Level 1"
msgstr "设为价格设定 1"

#: acl_set_price_level_2
msgid "Set Price Level 2"
msgstr "设为价格设定 2"

#: acl_set_price_level_3
msgid "Set Price Level 3"
msgstr "设为价格设定 3"

#: acl_set_price_level_4
msgid "Set Price Level 4"
msgstr "设为价格设定 4"

#: acl_set_price_level_5
msgid "Set Price Level 5"
msgstr "设为价格设定 5"

#: acl_set_price_level_6
msgid "Set Price Level 6"
msgstr "设为价格设定 6"

#: acl_set_price_level_7
msgid "Set Price Level 7"
msgstr "设为价格设定 7"

#: acl_set_price_level_8
msgid "Set Price Level 8"
msgstr "设为价格设定 8"

#: acl_set_price_level_9
msgid "Set Price Level 9"
msgstr "设为价格设定 9"

#: acl_revert_price_level
msgid "Revert Price Level"
msgstr "回复价格设定"

#: acl_override_halo
msgid "Override HALO"
msgstr "不受 '最高产品价格' 之限制"

#: acl_override_lalo
msgid "Override LALO"
msgstr "不受 '最低产品价格' 之限制"

#: acl_queue_order
msgctxt "acl_queue_order"
msgid "Queue Order"
msgstr "暂存键"

#: acl_pull_queue
msgid "Pull Order from Queue"
msgstr "撷取暂存单"

#: acl_open_control_panel
msgid "Access Control Panel"
msgstr "权限管理面板"

#: acl_modify_cart_item
msgid "Modify Cart Items"
msgstr "修改购物车品项"

#: acl_void_cart_item
msgid "VOID Cart Items"
msgstr "删除购物车品项"

#: acl_cancel_order
msgid "Cancel Order"
msgstr "删单"

#: acl_plu_search
msgctxt "acl_plu_search"
msgid "Product Search"
msgstr "产品搜寻"

#: acl_open_cash
msgid "Register Cash Payment"
msgstr "现金付款"

#: acl_toggle_numpad
msgid "Toggle Number Pad"
msgstr "数字键盘开关"

#: acl_public_access
msgid "Public Access"
msgstr "开放存取"

#: acl_manage_condiments
msgid "Manage Condiments"
msgstr "调味管理"

#: acl_manage_currency
msgid "Manage Currency Exchange"
msgstr "汇率管理"

#: acl_manage_departments
msgid "Manage Departments"
msgstr "部门管理"

#: acl_manage_employees
msgid "Manage Employees"
msgstr "员工管理"

#: acl_manage_function_panel
msgid "Manage Function Panel"
msgstr "功能面板管理"

#: acl_shift_item_tax
msgid "Shift Item Tax"
msgstr "切换税别"

#: acl_register_discount
msgid "Register Discounts"
msgstr "登录折扣"

#: acl_register_reduction
msgid "Register Reductions"
msgstr "登录折价"

#: acl_register_surcharge
msgid "Register Surcharges"
msgstr "登录附加费"

#: acl_register_addition
msgid "Register Additions"
msgstr "登录加价"

#: acl_send_keypress
msgid "Send Keypresses"
msgstr "送出键入字符串"

#: acl_register_plus
msgid "Register Products"
msgstr "登录产品"

#: acl_register_enter
msgid "Register ENTER"
msgstr "登录 ENTER"

#: acl_register_quantity
msgid "Register Quantity"
msgstr "登录数量"

#: acl_register_sub_total
msgid "Register Subtotal"
msgstr "登录小计"

#: acl_register_tray_marker
msgid "Register Tray Marker"
msgstr "登录标记"

#: acl_register_housebon
msgid "Register House BON"
msgstr "登录赠送品"

#: acl_register_currency_exchange
msgid "Register Currency Exchange"
msgstr "登录汇率"

#: acl_manage_jobs
msgid "Manage Jobs"
msgstr "工作内容管理"

#: acl_manage_plu_groups
msgid "Manage Product Groups"
msgstr "产品群组管理"

#: acl_manage_import_export
msgid "Import/Export Data"
msgstr "Import/Export Data"

#: acl_manage_price_level_schedule
msgid "Manage Price Level Schedule"
msgstr "变价排程管理"

#: acl_manage_acl_groups
msgid "Manage Access Groups"
msgstr "权限群组管理"

#: acl_manage_stock
msgid "Manage Stock"
msgstr "库存管理"

#: acl_manage_system_options
msgid "Manage System Options"
msgstr "系统设定管理"

#: acl_manage_taxes
msgid "Manage Taxes"
msgstr "税别管理"

#: acl_manage_products
msgid "Manage Products"
msgstr "产品管理"

#: acl_register_return
msgid "Register Item Return"
msgstr "登录退货品项"

#: acl_register_credit_card
msgid "Register Credit Card Payment"
msgstr "登录信用卡付款"

#: acl_register_gift_card
msgid "Register Gift Card Payment"
msgstr "登录礼品卡付款"

#: acl_manage_images
msgid "Manage Images"
msgstr "图像管理"

#: acl_modify_keymap_parameter
msgid "Modify Keymap Parameter"
msgstr "修改功能键参数值"

#: acl_modify_condiment_price
msgid "Modify Condiment Price"
msgstr "修改调味价格"

#: acl_manage_locale_keyboard
msgid "Change Language and Keyboard Mapping"
msgstr "Change Language and Keyboard Mapping"

#: acl_register_pretax_discount
msgid "Register Order Discounts Pretax"
msgstr "登录税前折扣"

#: acl_register_pretax_surcharge
msgid "Register Order Surcharges Pretax"
msgstr "登录税前附加费"

#: acl_manage_reports
msgid "Run Reports"
msgstr "Run Reports"

#: acl_manage_date_time
msgid "Set Date and Time"
msgstr "Set Date and Time"

#: acl_manage_devices
msgid "Manage Devices"
msgstr "Manage Devices"

#: acl_issue_post_receipts
msgid "Issue Post-finalization Receipts"
msgstr "Issue Post-finalization Receipts"

#: acl_issue_guest_checks
msgid "Issue Guest Checks"
msgstr "Issue Guest Checks"

#: acl_manage_storecontact
msgid "Manage Store Contact"
msgstr "Manage Store Contact"
